元朗西鐵站隔離間東_有無伏？

睇到架二手3字牌簿
怕有伏

男人唔可以窮

車行不如上網搵私人

28car搵私人點知又係車行。。。。

到時睇牌薄對唔對名，同埋冇牌費唔好睇。

睇幾次車都係私人

打去問佢”係咪放車”
車行會問你邊架

係，車行會放好多架，所以唔知你講邊一架
但私人放得一架就明
以前唔知睇乜野片學翻黎